哥迪奧拿係世界杯既保證

唔講咁多

2010，巴，西班牙
2014，拜，德國
2018，鏝，英格蘭

有幾多短曼城球員係英撚？

Stering , Walker , Stones , 好似仲有另一個

Delph

Sterling垃圾到

負碌比佢拉到關係姐 英撚成套戰術都唔係用曼城班人 要計都係應該計熱刺

巴同西班牙係佢功勞
其他唔多覺關佢事
鏝 Sterling

今屆世界杯Sterling仲係0入球

中場冇鏝d人喎
情況唔同拜巴
球會撐起國家隊

費奴assisted比利時

英撚個體系關鏝咩事
屎達寧吉祥物

條防線啦

冇祖赫特真係過分

係

費蘭癲奴？
耶so?

計功勞肥普大過佢啦

德國路維都係用拜仁骨幹加傳控打法
都唔可以話完全唔關佢事

其實比利時都好多人踢英超

kdb>>>>>英撚嗰幾件

比利時同英格蘭決賽，英超對決

6個鏝同時上陣